**Домашні електроприлади.** Визначити ієрархію електроприладів. Включити деякі в розетку.
Підрахувати споживану потужність. Здійснити сортування приладів у квартирі на основі потужності.
Знайти прилад в квартирі, що відповідає заданому діапазону параметрів.

![Screenshot](src/main/resources/diagram.png)

